老實講，覺唔覺德望校服好似圍裙女僕裝

之前見到我硬曬

吊搞錯，係好似摟屌裙

係綠色摟屌裙

佢生個兩個賤畜都成個菲傭樣啦

絲襪配平底鞋

麻包袋

拉 你係時事台開post把撚？

曬時間

Cosplayjav

Who?

厹同鹹濕佬死撚開啦，即割

我唔介意看大家組隊去狩獵，起碼都黎個愛的抱抱啦

[img]

我記錯左係庇利羅士

唔認老都唔得，搞錯左記憶轉差

死開啦